我們都是小米股東人討論區

等我黎領軍！！！

而加入多幾手會唔會好不智

食小米日日賺

老鼠愛大米
我們愛小米

唔入就是不智

屌唔怪得停咗唔升 原來你又返咗嚟

垃圾

多謝林太太獻股救港
不反了

Win 大左請麵哥食餐飯

17.25圴價 再入好嗎

跌完第一日 日日升 無得輸

小米 20.6已再入 50蚊不是夢

雷總話要比1倍我地賺

已入小米call

點止
10倍都有

留名

今日升唔升到10%

每日都慢慢升 就比機會人入市
點解都會有人驚

就21了

21

連燈股神唱淡未

爽

qq 2號

剛剛20.5入左12手

21啦

21達成

22 go go go

玩幾手已經夠買小米部mix2

屌你地 唔好吹奏

雷軍日前在本港某酒店舉行的上市慶功宴上，揚言「要讓在上市首日買入小米公司股票的投資人賺一倍」。

謝雷總

有啲不祥嘅預感

可唔可以阻止佢升，比我入多幾手

入d call 啦

21蚊

我愛小米

岩岩清空個倉，全部轉晒現價入小米

咪撚吹奏好冇

兒登會登爆

中國版apple, 有無可能跌
預計$100

半年見40

咪吹捧啦 依隻野唔吹捧得
一陣晏就回水就好笑

屌米 真係次次要屌先識升

雷軍仆街死

厲害了

實回呀 落返19

連登開始叫人入手 睇黎就係時候沾啦

雷布斯教主
救香港
救世人

34 gogogo

呢啲垃圾妖股都吹奏

求你升多幾蚊俾我食個high tea

升呀！！！

震倉未啊？

麵哥入左幾多億？？

6手

20.9入多6手

幾錢入？

究極逃生門

冇了 開始派貨了

咪嚇我 岩岩21入左

落返19俾我入過pls

19.7

我set 20.7都好似有排落唔返去

想問下現價入係咪會做左大傻仔

家下有個升勢係到 驚春咩

今日高位 明日低位
建議等收市前入 呢幾日收市前都會回

要睇下午會唔會再昇5%

21蚊入左
等40蚊

依架連燈仔吹奏就小心啲
前一兩日吹晒淡就知要入啦

屌你老母雷軍！

垃圾股入嚟把撚咩

散戶指數

目標$30

下午就22啦

午市尾市20.9入左10手

目標價$25

有冇咁快

QQ賺幾多 小米賺幾多

小米 IPO保薦人 幾耐先放得貨？

見咁多人看好，尾市分分鐘大屠殺

先賣樓all in

$40沽出再買2層樓

小米必勝法

殺晒你班連燈仔

都係6手，不過平你兩蚊

下星期可開苦主區

19元苦主區
18元苦主區
17元或以下 WFC

連登家下係咁叫人入 係咪要沾呢

唔關事啦
有大戶托住個價，起碼升多浸先

你估連登仔真係咁大影響力咩
大戶托市先係個key
遲早跌就一定
但照計會托到$25

佢無上限定價，有水位比大家賺下
但到22呢個定價上限應該有d 壓力

好難講

連登仔加埋可以等同一個大戶咁大把

大家幾時放?

依家all in小米會唔會好不智

會

等到25蚊先食糊

等睇變苦主

已經做左苦主 ipo價入，20$食左半

睇大戶今日想玩到22就食糊
新股玩一個星期都算耐

過埋騰訊 今日成為港股第一成交額股票

升！啪啪啪！
啪啪啪！升！

渣

本身諗住25就放 依家到底等到23先再算
定渣唔多就收手

利申:早兩日19.6摸頂新手

當佢係qq咁揸

其實個個都諗住$25 cap水走
醒目既人$24 會想走
真正醒目既人$23 就已經走

重心目標價：$23

唔係起碼玩到20號?
20號基金先會買入(恆生綜合指數)
而家都係散戶買賣上上落落咁

問得黎升左左成1蚊，你有無後悔？

然後升到50後悔

有幾多手麵麵

通常都係咁，轉頭破埋25
變左做
真正醒目ge人變左 真正on9人
醒目Ge人 變左 on9人
普通人 繼續 普通人

垃圾child登
升就話入
跌就話走鬼
仲記得未上市果陣成班撚樣係到話垃圾

D 資金邊度黎？
谷到去50？
根本冇可能

托到25 好大機會已經摸頂

係700到調過黎 lol

屌我琴晚問完你應該即跟呀

內地大媽都未出手

岩 大陸要23先開？

咩叫無可能
凸手話入藍籌既話，有排升啦

而家入恒生綜合指數，強迫金追貨起碼值34啦

雷布斯話至少一倍架

轉過黎都係想$25 呢d 價位食一波姐
你估長渣呀？
當個個都諗住$25 食糊既時候
邊個接貨？

你要諗下d 人既動機只係短線炒一波賺錢
冇人故意將資金流入黎蝕俾你

清醒少少啦
$23 放真係冇錯

係
打算hold到23食埋個浸先食糊

唔好再吹棒啦 樂觀sor同麵巴
放過我地一班小股民好無

molamola

逃生門，自己執生

點都等到20號啦

頂得住

依家回落緊 幾錢接貨好

超究極逃生門

23號

E+你爆晒23蚊走
會唔會變左22蚊走係醒目
21蚊係最醒目？

17蚊最醒

ok！
如果23號前跌低過入貨價就溝貨先！

唔會啦
邊有咁多人真係識咁諗
多數手持小米既人，見到自己隻股升，
就一定會主觀地認為升到去25
心雄係人之常情

宜家就要走 快！

21$走先係最醒目

咁你又走得太快

唔知係QQ 2.0 定Alibaba 2.0

但有賺就好啦

高追屌米

其實我想問騰訊點解升到咁高
申利:股票新手小米中籤者

我以為輸到仆街先會想跳樓，估唔到miss咗一樣想跳樓

40未

700一年賺幾多錢
睇下人地業績先

人哋創仔新上市兩日都彈4倍，屌米係新估王喎

即係依家21.幾入都重有賺凸

睇嚟依家慢慢妹到收市

For every one’s information

小米2015-2017 FS

$19完場

高追咗

成交額遠超QQ ，龍頭地位，不可取替

今日應該21收市

諗緊21定20追

慢慢諗 收市見23唔好喊

x港通仲未開

加埋大媽好兇狠炒高

$50 即破

吹到咁大有啲驚o)

老千股不了

各位手捉
報報咩價入
利申 20蚊高追左

$21.4

仆街 自爆即跌

noooooooo

玩燃完？
散水了

yes, 頂已見

個市妹下妹下咁想妹到幾時

今日是否又頂背馳？

散水 走佬先

個個覺得23$走先係最醒，所以21$就要走了

入左貨 可以仆暈自己 下個月醒返數錢

21.8頂

妹下妹下咁⋯

又到特價時段

今日都升左咁多
仲話妹下妹下
一日升到50蚊好無

鑽石能量頂

屌米日日臨收市前都妹架啦
佢唔妹先驚

咁都妹

小米劇本:
下星期妹下妹下陰跌跌穿$18
然後23號北水加持爆升上$24.8最後逃生
跟住24號free fall $13 最終收皮

又真·終極逃生門

有來自國家既神秘力量🤔

屌 岩岩打完密碼佢就即刻升

基金deadline前
搶貨建倉

尾市再沖過

個成交額好快
資金狂湧入小米

每隔2日升2蚊

毛記升得仲多

唔再做紙媒都算利好消息

屌 收市果一分鐘心血少都趴低

尾市個碌燭 乜嘢事

21蚊

大家仲唔入貨準備衝上44 蚊

最後一分鍾做咩事

IPO左 睇好上100蚊
（冇話要幾多年wor）

尾盤

做特價即刻入多幾手

升10%都有人話妹下妹下
話晒都成4千幾億市值股票
你唔係真係想佢每日4,5十%咁升啊

好似 大芋出貨 富時入貨

點解收市價係21.45?
我見對盤仲對緊係21. 05

好似最後五口隨機

唔明

strong hold 10年。。。

升升升

有冇大師解答下

個個都嗌升應該跌到仆街

都話近22啦

收市返落黎又係入市機會, 21蚊再入多20手

呢到到底幾多人講緊真話

最尾咩事

沒有什麼事
只因他叫小米

上市17蚊入
岩岩收市前21.4 賣左

大戶超大手買入
星期一準備火箭升空

3000股小股東表示讚好 16.62 買入

富時基金入貨
19號同2x號小米有發布會

20號入 恆指

準備後悔吧

唔再係另一隻700
佢係成功既1810

15:59:00,15,30,45,60. 5個報價嘅median.

23/7 北水大媽資金流入
大家到時坐穩

19號mix 3發佈
20號 入恒指綜合
23號 大嫣北水
2x號 產品發佈會

我諗唔到理由點解無得升

原來係咁 竟然有人收市咁高買

aatock 好多小米新聞,睇唔明,其實係讚緊定屌緊依家太高價?

有冇人all in買哂小米股

至少升到34

實際升到幾到收手, 自己諗

大成交量但個價無咩點變....

All in 左 20手
買水米好似買牛熊咁刺激 話唔定星期一就跌到菊花爛🤭🤭🤭

咁多人all in 我得ipo 2手 如何是好

你好彩

都唔係賺好多姐 仲g緊其他股

2手here

得19蚊 5手

低過50蚊不問題allin殺入去

之後辭職日日訓到34點起身望一望小米is ok

不問價

仲有一個最大理由

就係child登仔最中意Ge Trump Trump

滬深交所公佈，自下周一起起，恒生綜合大型股指數、恒生綜合中型股指數、恒生綜合小型股指數的成份股中，屬於外國公司股票、合訂證券、不同投票權架構公司股票的，暫不納入滬港通和深港通下的港股通股票範圍，其他股票調入調出正常進行。

今次仆街啦

麵麵一聲令下
我不問價all out

調轉諗係咪即係小米無政治任務
阿爺都唔g持

即係星期一又爆升 ？

首家同股不同權新股小米（01810）上周一上市，旋即獲恆指公司宣布月底納入港股通參考指數「恆生綜合指數」，獲憧憬北水快能買入，小米股價周二起轉強，全周累升26%至21.45元。

不過，滬、深交易所周六宣布，自2018年7月16日起，恆生綜合大型股指數、恆生綜合中型股指數、恆生綜合小型股指數的成份股中屬於外國公司股票、合訂證券、不同投票權架構公司股票的，暫不納入滬港通和深港通下的港股通股票範圍，其他股票調入調出正常進行。

按慣例，股份一旦被加入為此指數成分股，即自動成為港股通下北水可投資的範圍，但由於小米為首家同股不同權公司，以往未有先例可循，市場早注視內地交易所會否突然落閘或如期放行。

最終內地交易所拒放行北水買小米，小米下周股價勢受考驗。

值得注意的是，恒指公司暫未為恒指、國指兩大旗艦指數諮詢納入同股不同權股份，小米仍未符資格染藍。換言之，盈富基金、追縱恆指的強積金不會被動追入小米。

星期一要不問價放屌米了

美的用咗21億買咗小米1000萬股，驚毛毛咩，驚都未到我地驚啦

係1億，唔係1000廿月

開得小米苦主區

利伸6手

大家睇淡下話?
星期一就升俾你睇

大戶要接貨了

星期一開市秒變17蚊

勁假個時直插

琴日臨收市果棍

求大戶勁假時段幫我頂住

臨收市果吓都幾多大散戶高追入市

真係21億，人地係有1億股
但小米都有美的8千幾萬股
拉均兩家公司只係互相持有對方股份

升，向下升

真係21蚊最醒
Molamola on Monday

$10見

on撚鳩

不問價蝕住走
cash is king

真係on 9, 邊度重有10, 5蚊樓下啦

美的個1億股，一定唔係21蚊買既

預備入貨

lm

星期一點算

大家點部署

照升

放長線釣大魚

23號姐係大陸有無得買呀

in小米we7sssssssss

專家 食屎啦

All out

尾市先入左小米call，點算好

700當初都無北水啦

睇美圖，21蚊唔走果班一定成世唔開心

CDR之後都會被炒高啦,驚咩

連登仔驚=爆升

唔好吹奏 thanks

星期一不問價加注等收息

想問新股幾時會派息？

見依句已經想笑
新經濟股等派息

連登 毒果火力全開
聽日應該無事

希望係啦 有正股同幾手call

睇會落番20樓下再橫行一段時間
短炒可以走左先

未辭職？收翻埋封信先

好似財務問題 佢本身想同步CDR 連上市。比中證監問佢問題 搞到最後放棄。

相信雷總會升一倍

25手call係度

年尾會上到30蚊

留得青山在
未入肉就放咗先啦

留名 聽日暴升

又到全民看淡時段

聽日應該上晝跌下晝上返去掛，深港通個邊小米比多d著數疏通疏通就搞掂啦

玩完了

Molamola

晨早出哂貨，柒碌先死渣

連登指標:
全民唱淡=升
全民唱好=跌到食屎

低開一定入肉

蝕少少都賣啦
3點59分再入

校定8:00鬧鐘

所以連登指數一定要睇

我相聽日市場會還返小米一個公道
話小米會跌丫拿

$21蚊, 最後逃生門

等$15再入

跌

19

人跌人, $19.88

俾位基金入

走鬼啊

19.2 20手唔撚放

不問價!! 走

邊個走邊個就係鬼

sh

唔走果班做乜

瞓過龍

下晝升番啦屌

set 定價走佬

係囉 震倉姐 嚇我唔到既

溝貨喇，on99

好快落返招股價

震倉邊個走邊個就係鬼

苦主區

大家要團結堅定

最後上車機會，之後30蚊見

穿ipo啦今日

幾硬淨,$20頂到

大行基金頂住個價

19.8鑽石能量底

唔穿19都係贏

SH
30蚊不是夢
30手唔會放

搵港豬笨柒

屌講到世界大戰咁
跌得個7%

雷布斯

巴菲特：我買的是公司價值，不是股價

今日最低位已出

又上20啦屌 我想掃貨呀

-7%

跌返落招股價

20蚊企得幾穩

我估20蚊左右上落啦

賴屎

又震

抵買

走呀

見你一早走啦, 鎖定左利潤唔好貪心依啲老千股

震完，火箭準備升空

基金佬又出動啦

震完

咁依家走唔走好...

崩盤

頂住呀dodo 班手足睇你頭架

升番啦 嘈

新股都係賺一水就走,狂升都係因為入指數,估大陸可以買賣所以升
而家大陸無得買,玩一個星期走都啱啦
如果想長線就真係等佢穩定左個價先入

林鄭死托20蚊

最好啦, 唔知震幾耐, 寧願低位再入

無限資金驚條春咩

有賺就走先啦

特價時段過了

依家平手咁濟....

平手都走？

又升番, 小強

屌 自己淆底最後都係入番 蝕3毫子加手續費算 小米gogogo

上番20蚊啦

走啦 仲會再插呀

最後逃生門

震完啦，走左就傻仔

18蚊貨SH緊 大媽又DOM春

19蚊都唔到 仲想低位入貨

跌完啦
準備再創新高

Set左19.3沽 好彩無觸發到

入左5手

大陸通唔比買
咁恆指23係咪照入？

19.9入左

20.7

驚西咩

講到明大戶要入貨,使鬼咁急走

小米好波

可以訓教

唔好再咁戇鳩俾人呃貨啦

恆指熊熊地

倒升就係神蹟

廿手SH

開市跌近2蚊
而家回返跌8毫
巴打們恐慌性拋售俾人買哂？

全部散戶放 基金佬全面進場

上番21啦 係咪走哂

講左連登仔對家=win

等睇轉燈

控盤能力

準備!!!!!

頂！以為有得執添

美的分分鐘繼續掃貨啦點會比佢咁快玩完

就返上返21
拋售既巴打們有咩感覺

今日起碼倒升5%

走啦

20.9 高J左

開始趺啦

一追即20.5

傻散們又要捱貴貨

未開市跌幾毫子就叫嘈哂，唔敢上車就早啲訓啦！

$20.9@10

仆街了 走鬼啊

驚就唔好買

大芋走曬貨啦 走鬼啊

震完，第二波火箭升空

屌 ifc

競價放果班人

先上21, 再上22

上30

半個鐘成蚊半波動 震死人咩

今朝真係震走哂班散戶

屌鳩你連登仔真係黑過屎坑石

20.9@2 未驚過

$17表示 今朝睇留言以為世界末日 跌到得$10

升番哂 冇事了

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母倒升啊

好多蟹貨，大戶快d做野啦

21了 繼續訓

$20.5買了15手，跟手仆暈自己了

又中
連登仔成個星期五吹奏左一日就跌半粒鐘
連登星期六日叫春左兩日即刻又升返
真係指標黎

恨頭先19.5冇入返幾手

跌7毫子講到好似跌七蚊咁

放長線，擺番3，5，7年希望好似facebook賺10倍就心滿意足

入唔切
屌,轉個頭就上返20.4

今日$22 好唔好

倒升都似

返左上黎21蚊
震到我心都離一離
上星期我都係高追21蚊幾手

爆左上21 痴線

震一震就散嗰班真係冇撚用
唔係真係有人走左下嘛?

笑死 震兩震就放晒

呢個21蚊呃人入貨
到三點又特價

上呀！！！

我睇怕真係走左唔少

屌你老母屌你老母屌你老母

麵哥加持 等特價時段

點解小米可以咁硬淨?

都話有林鄭
香港上市，香港support
成個主場之利

但無左北水喎, 以為起碼穿$15新低位

無北水只係升慢左
遲早都會有

真係有心入貨既大陸人一早有門路入啦
真係靠果個垃圾港股通咩

暫時唔俾北水買係因為輿論影響,覺得太快唔尋常,最多幾個月之內點都有

咁都有道理

仲有北水一定好咩
你睇下人地美股
你睇下港女

咪係 美的都渣緊一億股

北水淨係得大媽

入指數呢單已經夠頂埋今日
北水只係會升慢

仆街, 一吹奏又跌, 一齊百屌米

屌你老母 仆你個街 跌破4%

加埋麵哥加持

咁仲唔補返D貨

唔怕，有小家睇住，食埋個LUNCH 就升番

冇北水都只係跌到呢個地步

又係度妹

連燈仔吹到清盤咁 都係跌7毫子

一踩就會反彈

繼續踩 大力d

都話連燈仔只係小數民族, 係大戶眼中完全唔入流

麵巴 放過大家咪吹捧ok？

又話跌一成
點解得幾個%架

下晝直插$10蚊無水花

連登唱好

小米會戰勝歸來

雷總！！！！！！！！！！！

21頂撚住 過埋應該直上22

仆街，又唱好

你地全力唱淡OK?

今日倒升上22蚊無問題

放曬 唔想驚

$22 ho ng ho?

又跌返落去，死撚硬喇
快啲走鬼

今日勁假都水左好多傻散走貨
連登大戶打手

走鬼呀

垃圾 成班扮專家先好笑

走呀 要錢唔要貨

升返晒

why always drop

molamola 跌到0

全因連仔大叫走鬼

唱淡please

波幅都食左成千蚊（萬幾萬幾咁trade)

mola 要清盤喇

連登仔真係一個指標
當連登仔叫人放個時就要大手買

叫人放果啲都唔知夠唔夠錢買一手

只會升，不會跌

仆乖小米插水, 我D強姦金係咪又要輸錢

無基金要買呀

果班小朋友連成人身份證都唔知有未

咁又唔好咁講，中學果陣都有同學拎幫人補習錢去炒架

走啦 差唔多喇

小加聽日開會要小米硬爆入港股通

oh...班on9放哂未
好想知ipo入，第一日放，見佢升到21.5又忍唔住手入，今朝又放啲人諗咩

陰影面積

19 困時冇補到

算啦 邊有呢d野

19.幾 冇補到

唔相信大dodo後果

合埋眼不問價allin殺落去啦

依家再補咪等...隻野先上市一個星期 有排升

MOLA MOLA
今次渣都冇得淨

希望今日可以番到家鄉

走鬼 開市不問價放

咩事

係，本身應該真係要大跌 好彩有連燈救市

可能你會話小米股票好廢， 但其實已經好過小米既產品好多

渡過完審判日 係時候沖上30蚊

好多連登仔老點 引鳩人走鬼
小米今日收市會戰勝歸來

廢囉on9

你玩咗股票將耐？

好煩，快d升穿蟹貨區

gg

好似唔多掂

今日已經出入左3次

岩岩20.85又入多次⋯希望下出多次又入返次

星期5 都係咁回啦，驚條春

今日個勢around $20.5收市

坐火箭咩 升咁多回下好正常
正苦同呀爺點會俾佢有錢呀

照走勢 20蚊個價都幾硬吓
咁多不利消息都無跌返落去18蚊

慢慢升最好，唔好咩大上大落

依家呢個價你肯走貨都叫有得賺

咪係 上星期升1x%預左回啦 你估日日升2蚊咩

700就話靠software 野同強國先升姐
呢隻股 食完頭幾浸就好走

跌穿20 就入

上唔到21 好大阻力

放棄吧今日
3點鐘成交額先得5百幾億
擺明係休息日
明天努力吧

今天限時特價仲有50分鐘
要掃趁早

想點，咁穩定，係咁徘徊20.95同21

妹下妹下咁

妹下妹下咁升好過直插落去

你啱

最後一分鐘

終於21.05

唔好呀

星期5都係咁啦 睇定d 雖然我都覺得依隻野好鬼

應該都會守住21架喇
今日大戶目的已達到
就係震走傻散接晒平貨

0.45傻散

今朝19.x 已經震走晒啦

都係多得佢地先知隻野咁硬

咁多賣盤，全部人都唔相信雷總

賣幾多接幾多

好驚股災is coming

今朝都無放 而家點都楂住先啦

希望特朗普唔好再玩野

恆指跌小米應該升得仲勁

21蚊放一半先 唔撚玩了

我都係咁諗 屌 好撚鬼

點解好似比人控住左咁 升跌都離唔開21

聽日爆升
仲鬼

有咩股唔係比人控住

聽日先算 依隻野唔想過夜

邊個走邊個係鬼

侵侵要玩 任何一間手機公司都死
唔止封佢藍牙 封埋wifi
部機真係識飛都無用

過埋依個區間真係爆升，點解要放

咁硬都放?

21.2

準備!!!

尾段爆0.2咩事

大戶開始做野

係時候轉燈

爆升啦爆升啦

今日都無事，一定升到上太空

成班短視投機者

番家鄉 睇怕今日都係大戶呃貨日

打死都唔放

又話起碼跌１０％ 班財演呢？

衝呀衝呀

自己去晒接貨

而家少個1%

話跌落$15條友仔

又黎過山車

完

壞消息跌1.X%算收貨今日

當贏

上星期五高j既 call終於平手走曬

明明係限時特價大家都唔醒水

企到$21 仲想點?

聽朝應該又有

宏匯資產管理董事及投資策略總監林嘉麒稱，小米自從被納入多個指數後，其股價已出現溢價，一旦市場失去憧憬，股價自然會「打回原型」，不排除部分大戶亦會因此沽貨，預料小米下周一沽壓將大增，最低或見19元，較前收市價跌約11.4%

屌你老味 19.5都無 仲諗住掃貨

大撚鍋，人踩人

小米會變成騰訊換馬貨 只要騰訊跌
一定升

下個騰訊不是夢

又爆升

哈皮哈皮

又燈

無喇麵哥加持要回吐喇

請扣好安全帶

我仲想再入手⋯可唔可以跌多次

準備升空

降落都要扣安全帶

今日要企穩22

終於要上22蚊

21.5

今日目標22.5

開波!

屌米 上啊
上22蚊

GG

勁撚煩

嚇撚死咩

屌米

賴屎
散啊

火箭已經發射, 大家坐穩

又逆市上升

21.45

700跌 轉哂過黎屌米

21.55有賺了

我係機長媽咪哥
本班機將會先向50蚊出發
祝各乘客旅途愉快

小米好快過騰仔頭

21.7

完全無機會比人入多幾手
狂升

700走鬼

屌你墜機喇

究竟小米有咩地方好過騰訊? 諗唔明

第一日走晒班傻散 大戶準備allin

短炒only

遲啲加埋北水就

仲有機會有北水?

700已經升到300幾 點解唔入小米 依家咁平

琴日朝早都唔入貨仲話人唔比機會

等小米升嘅時候

入咗幾手中興 咁就賺咗部手機

價低
騰訊已死 小米當立

短炒成份股

我諗遲早既事

發展空間大，宜家9成靠賣手機，遲d變家電手機50:50，搞物聯網，屌打遊戲騰仔。大陸都唔鼓勵人打機

唔鼓勵打機呢個真 中宣部都提過

仆街一吹奏又跌

只可以講，騰仔行錯方向等收皮，阿里小米當立。

屌 21.3

李小加如果今日傾完有好消息...等爆升

如果冇呢

今日穿唔穿到22

FREE FALL

屌米唔讚得

垃圾屌米垃圾屌米垃圾屌米垃圾屌米

快D 穿返20

屌米
快啲上22啦屌

掛左21蚊，俾次機會黎

700 有投資5G 野
5G 一開波， 佢賺哂頭一水

點會...硬到仆街 又紅市綠燈

其實大市咁樣，佢綠燈收市我都收貨

又被大市拖累

21.35 垃圾屌米

好明顯靠QQ d水谷屌米 入左恆指先見真章

啦之

中興先係火箭

我都忍唔住分左少少比中興

不了，隨時又被制裁

屌米係妖股, 逆市先升

屌你 21.15

只是技術性調整，無事無事

都話有輪每日要扯高扯低
咁高完就一定要低番架啦

跌多D PLS

咁點解唔入華為？

d水去哂中興度 升毛咩

華為邊度有上市

已經賺咗部埃瘋

中興日日升10%

穿20

小加幾時傾完？

傾完未呀 唔撚店呀

走啦
無回頭
我對小米好失望

股災is coming

正
跌吧!!!!!!!!!!!

無人買中興 ？？
個個死渣小米？？

要清盤喇屌米

我掛埋19.5了

穿21蚊 臭閪屌米

又到20.95-21妹下妹下價位

出陰燭了

18蚊入我走先喇

仆街喇九龍新界冇得避

掛18蚊

共慘黨殺到黎

系時候走拉

9.56果陣我主住個mon好耐諗咗一陣結果無買到，而家更加唔會買，等睇美國議院一話想推翻個制裁又跌過

死啦跌咁多既

Mo la mola

mola mola
大家散水未

不要怕，是震倉，不要怕

無水花

嘩！！

都話屌米妖股黎, 有賺就好走

唔好跌呀

玩完啦

高位跌成蚊

隻野擺明係大戶玩財技係咁震
日日都係咁你覺得仲有人會試當

穿硬20

係時候補貨了

$18蚊見

我唔玩啦
可唔可以比返d錢我

震完，大家坐穩

升返了

坐穩, 再震過

好撚驚啊 見紅啊
mola mola
雷軍殺到來
香港九龍新界都冇得避喇

玩哩隻預咗chok啦

痴線跌咁多

唔知以為屌米係仙股

特價時段

睇下個大市先

不如諗下如果小李子返黎無好消息何去何從仲好蹬

要清盤了

有諗過20蚊高追...
睇完市值同財務報告好似怪怪地
依家都係食吓花生先

垃圾屌米市值1千億都俾多佢

10蚊見

目標價: $5

開始清盤手續

手續進行中

屌你老米

李小加上左京未

又開始妹

20.95鑽石能量底

妹完準備暴跌!!!

屌連燈仔真係好撚驚青
跌跌跌 你老母就跌

係咪已經無機會上返21

又準備喇
小加開完會未

跌一毫子好似跌廿蚊咁

想燈都唔使咁假下嘛

小米連登傻散指數：極度恐慌

即係有排升

屌高位入左輪，明明想爆上22，跟住有間大野狂沽，痴撚線

最後逃生門, 唔走唔好怪我

已經做左個頂，屌米垃圾

琴日壞消息, 今日大市跌都企到20以上算好撚勁啦吓話
洗唔洗叫到咁

終於上返21

邊間傻仔大行走寶

要識分直必同蝦腸

傻大戶

德意志

傻散聽得多
傻戶

巴菲特都會睇錯市

又妹到完場

放完可以低位入番

今日綠燈收貨

垃圾米 燈撚死你

大戶起身啦，坐穩

爆升

明明綠燈轉眼變成紅燈

大CHING返黎啦

屌米真係要百屌先成才

李小加一定有好消息比大家

11點都係得11億成交額

散水, 開始進入長妹時期

又妹返上去

恆指跌到咁佢重頂到算係咁啦

我！要！升！十！%！！！！！

妖服恆指愈跌佢愈升

19號出新機
怕咩

鎖量仆值, 跟住$10不是夢

又清盤

里解咁極端的你地

火箭升空！

今日$20.55係最後上車機會

可以開始一日睇一次

又避跌市

yes, 一日升0.05都收貨

個價開始定

All in左

坐沉船

21.3入左

歡迎搭上小米方舟

琴日由賺1萬變賺180蚊...依家再新開始

尋日朝早震走左呀

係呀 唉...

上星期$21.4 高j左

妹到完場

你班友，恆指跌 1% 佢都仲升緊仲想點

日日爆１０％ 俾你咩

這是必須的

下就繼續妹

李小加傾唔掂唔好返嚟

傾唔店都扮傾得店就正

這是基本

你出少句聲專心揸飛機啦，又燈架喇

啱啱睇到話小米入韓國手機市場，算唔算利好消息

跌市買屌米好過買7300

如果我今晚中左頭獎
我一野allin推撚爆佢上50蚊

嘩 打埋三星

屌你 20.幾入唔切呀 快到

妹下妹下

屌米屌打三星蘋果

呢樣真...成萬蚊買蚊手機 玩唔起

轉燈

又派

今次又邊間傻大戶呀？

傻戶

19見

$20.95係宇宙釩鈦合金精煉黃金鑽石能量底

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆鑽石能量底

沽夠未，今日比佢玩死

俾大戶撚到一棟都無

李小加轉頭一棍收你皮

妹下妹下草下氣啱喇

我唔介意綠燈收市

有冇小加消息

小加開完會聽日爆升

唔通仲好, 反正都消化哂消息, 唔係一下急升仲唔健康

大跌市下 唔輸就係贏

屌米卡住21

好多散戶手足$21接

牛牛 中銀撐住個價

又派喇

定啲喎, 我地有$20.95宇宙釩鈦合金精煉黃金蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆鑽石能量底

係幾硬,睇下頂到幾多分鐘

想放了 唔係好撚掂

渣架

平台派貨，好快雪崩

燈死佢!!!

收到風今日係最後逃生門, $5見

蘇格蘭場都頂唔撚住

Strong hold la
有信心上到35

又去番鑽石底

點解德意志派咁多？係咪就黎有問題

賺夠 想比D其他人賺下

我幫你地寫左首歌，應該可以係1，2個月內用到。

鵝滿都是小米的股東人。
鵝滿天天一起緊張。
鵝滿在坐艇。
鵝滿在吃驚。
鵝滿是一條水魚。

鵝滿都是小米的主人勇。
鵝滿是社會的敗類。
小米你好罵
雷軍你好嗎
鵝滿天天屌你老母

好似傾成咗

我愛米 愛著米 就像雷軍愛屌米

邊到睇到？

點解可以妹到咁硬

我好驚而家

似有人托住

sorry 回錯post 當我有講過

不管有多少升跌 我都會堅定買小米

勁托
一落20.95
馬上彈返21

超過30分鐘係咁

特首

香港政府幫手托

點止30分鐘 琴日都已經係咁

特首: 同我往死裡托

有股神秘鑽石力量

收市20.5

20.95再入多10手
傾成左就25蚊見

今日低位 明日高位

實傾得成
宜家係同大陸夾埋做場show

極危險 連思覺像也失調

轉頭捕左成日
結果係21.05收市
今日冇事發生過

收市21

收20.9啦 實有人收市埋單

永續收市價$21

真係比大家撳錢
十幾手唔好貪賺0.7 就夠

自在打個和, 大家都開心

真黃金鑽石底

20.9

中

最尾一分鐘真係好睇

最後個30秒好chok

今天既跌市係為左明日既升市

今日跌咁少，比啲掌聲

創紀錄二連跌，開始進入陰乾式下跌週期，第一目標標：$15

屌
屌米係咪突登派嚟呃香港人錢架

好多都臨尾升返上去扮冇跌過，跟住第日又loop

李小加傾先點 原來小米係印度好受歡迎

屌 震少少就嘈生哂
今日冚家跌添啦
小加到底傾成點

30$gogogo

無消息姐係傾唔掂？

小家同領導花天酒地緊
聽朝瞓醒就公佈消息

有冇清有小加消息

悉數f姐係點

飲醉咗

中，後悔買太少

爆升了!!!!!!!!!!!!!!!!!!

小米迎北水露曙光 兩地交易所達共識穩定期後納港股通

小米（01810）日前因不獲納入港股通一度大跌一成，港交所（00388）李小加即日北水與中證監據理力爭，結果與滬深交易所達成共識，現有納入制度基礎上加入一個穩定交易期機制，並盡快研究同股不同權公司納入港股通合資格證券的新補充機制具體方案和細則 。

爆升爆升

請各位乘客扣好安全帶

今日上23蚊！！！

棄暗投明了
瞓身屌米

應該高位見22.9收22.5

又妹

又配股

開市前 大戶狂買,勁抽升

準備實現34

精神!!!

咁又難啲, 最快都要一年

咩情況下會開始派息

做咩撚無啦啦派息..

散戶散貨個下就係入貨時機啦

得三手 19.96入 想加倉

跌到19再入

2手 ipo 表示加唔加注好

就係想知一隻新股幾耐會開始有息派

算啦.......前日最壞都係19.4

18.65 五手

火箭升空了

直沖22

$22 go go go

22了

直沖無水花

又升空

小加好波

please fasten your seatbelt

尋日走果個傻大戶

有冇人想放一放食差價

22蚊

話大户傻
人地走完入哂中興食差價啦

23今日目標

有請小鳳姐

各位低調D

21.75加左幾手睇睇咩環境

我呀....唉
不過21.3入返曬

Nice day

如果IPO冇走已經都升左30%
算係咁啦

開定2先

咁易比消息震走, 就唔好炒股
驚就以後唔好買股

正苦, 李小奸, 凸手, 囤地波, 港交所
幫到出晒面

起碼34

high 爆無悔

德意志仲係大手放

佢沽幾多我地買幾多

個成交額追上QQ咁劑

今日升唔到20%我係唔會收貨的！！！！

請扣好安全帶！

yes sir

頭先起碼爭3 4億
好顛

ipo撚一手執成千

燈

好多垃圾, 星期一比人震一震就走左

好彩中左之後又追多兩手

想賺錢就靜啦

回緊

新鑽石底：$21.95

收聲啦
俾你搞彎哂喇

慢慢升先健康

mola

21.75

繼續吹奏啦傻鳩

麵哥又燈

mola mola

之前股東已經上哂岸，又輪到今日入貨既$21.8~22.4接火棒